區議員使唔使宣誓

有冇人會花式自殺